點解男人咁鐘意係咁提住前度？

明明我無問，對方都會一直講

有時我做左啲野，佢地都會話：「我前度都係咁。」

講呢啲都算，仲要講埋前度個名我知，每次講親都係：「呀A佢呢點點點...」

我唔明。

係因為佢地太鐘意太掛住前度，定係無野搵野黎講？

最經典係有個前男友同我講，話有一次佢前度著住大褸走去佢屋企，一除衫入面得性感內衣。我忘記唔到佢講呢段野既時候個樣有幾撚咁咸濕。

同埋明明我都唔想知咁多，做咩開口埋口都提住哂？

好那黑人憎。

有無巴打可以話我知點解？

其實男人心入面永遠住咗一個無可能再一齊嘅人 同一段返唔到轉頭嘅回憶

但呢啲野係唔可以自己收埋？
係一定要同現任女友講？

咁即係情不自禁佢地自己都唔知？

女仔先會提前度嚟食住而家果個
好少聽有男仔咁做
會唔會係你容易俾人食住

A09想提都無

想打友誼波

唔關事。

有啲第一次約會就已經狂講佢有幾愛佢前度，係想扮情深？

但我好反感，咁撚鐘意前度既做乜同我出街？

一齊左都照講喎

佢講左一個朝早然後我先忍唔住叫佢收聲

你自己都講前男友...唔好咁敏感啦

咁鐘意過既都可以講呀

代表屌得多女 不停提代表食過好多個

我通常係對方問先講

同埋都係交代前度係咩人咁，好少會講仔細既野

咁講黎講去都得一個果啲呢？

因為嗰個係前度囉

證明佢心目中仲未放得低前度囉
最好叫佢諗清楚先啦
利伸女朋友問到先會講下，我認為無理由令你活喺佢前度影子下/攞你同前度比較

代表佢對女性諗咩完全無去諗過

純粹佢on9
唔好拉埋其他男人黎講

大橋未久

問題係遇過既男人都係咁，唔只一個
所以先想問點解

唔明佢地講既目的係咩
我又無問，聽完又唔舒服

可能佢地講野真係唔經大腦

無咩原因 唔洗問

我諗佢地都真係個下諗到咩就講咩，完全無諗到聽既人既感受

你又岩

男人就係咁無腦

你唔出聲佢地唔會知

我都唔會主動提前度
但反而女朋友成日都想知

即係每聽一次都要提一次我唔想知

收嗲啦
我唔想知阿

大概咁樣應該佢就會收

細個果陣會想知多啲

而家大左覺得聽左知左會唔舒服既就唔想知

我真係唔想知佢仲會拎佢前度啲衫黎聞

可以補多幾句垃圾人渣

對於我哋嚟講
分享呢啲同分享我哋最深愛嘅玩具無分別

你愛佢，就要尊重佢嗰段不可取替嘅回憶

你可以做嘅唔係取代，係製造一段同等甚至更重要嘅回憶

用強烈既精神打擊對佢既精神造成創傷咁佢就唔會提嫁啦

以前有個ex係咁 屌完佢之後佢話 唔知道係現任面前唔可以提前度係常識黎

咁即係撩交嗌

因為佢唔夠鍾意你 你無能力做到佢眼中只得你

鬥下睇下邊個提前度提得多啲

咁知錯有無改先？

下次搵個 A0 做男朋友

佢有講到有幾鐘意我

但佢咁樣提前度法，我諗我都係唔夠佢前度黎

一啖沙糖一啖屎咁

前一刻講好鐘意我，下一刻提前度我就心淡左

佢每次提ex點點點

你就話唉你都唔夠我個ex粗.....

物是人非，事過境遷，唉

試過

唔提前度咪提之前追左好耐個女仔

都係一撚樣

搵個a0 + 無追過女仔既

屌 呢個真係冇撚得輸 你用文字打到個感受出黎好犀利 exact7ly 就係呢個感覺

咁又點會有女朋友阿

我指之前無追過

呢下真係講到入肉

人地一齊左幾年，我地先岩岩開始
即係要受折磨多幾年

其實係咁提前度係回憶

佢完全未放底之前個條女囉
佢亦都想你好似佢前度咁

最主要原因未放得底

唔知係邊個地方開始吐糟好

望住佢屋企成袋女人野係廁所，都唔知出唔出聲好

但又未係女朋友，無資格出聲

呢個年代要搵個零經驗又差唔多年紀又有興趣既人真係難過中頭獎

你可以試下叫男朋友唔好成日提得唔得
我現任都有咁講過， 啱啱識佢嗰陣又話乜都想知， 包括以前嘢
但識落之後就話其實唔想我成日提起， 佢會唔開心，覺得好似同我做乜都以前做過 (我屌佢老母啦， 女人 )
不過我都明嘅， 同埋我都真係錫現任， 有d 野有時諗起 ex 都忍下口冇同佢講，都要專重下人

你本身有冇經驗先？ 其實有經驗好過冇經驗， 冇經驗啲女人好恐怖， 好撚多FF 白馬王子

我嗰個反而chok佢都唔講
其實我真係好想知多d

問題係，其實仲係約會階段，都未一齊
好似無資格出聲住

有經驗

其實無經驗既男人我都有啲怕
有前度唔係問題，只係我唔想知佢地發生過既開心野，仲要佢提起時個樣都仲好lum咁

心都淡埋

我覺得知道係咩人，一齊左幾耐，點樣識都已經夠
知太多細位都唔係咁好

都係 我都係八卦 我覺得佢唔講咁多都醒嘅 話晒其實有啲嘢係你知道又點姐 你知黎都冇咩意義

27 A0 冇追過女

男校

但只接受到A0女, 唔係A0 但一定要處女都可以

對處有刺,想一生一世

有冇人明白我

試過識個女仔

3年換4個男友,同我講全部上哂床

之後我都冇理過佢

CLS

條友比前度飛左.. 樓主係代用品

例如之前我同佢講我鐘意某隻公仔，然後佢大大聲話：「我前度都鐘意呢隻架！好多女仔鐘意架嘛！」

然後我每次見到個隻公仔都諗起佢前度

講真佢唔係處，扮係處你都唔知

咁條條仔都比人飛，我次次都係代替品

係咪咁黑仔

咁你有特異功能,, 喚起男友回憶

如果拍過拖,一定唔會老尷,呢D一定有得觀察出黎

至於處唔處,我物理印象中好似係要睇有冇血

同熟唔熟架步.

就好似食面果陣叫佢個名, 係個頭望上黎定係得眼神望上黎一樣,反射神經.

(好似係)

其實兩個人有大話係中間,段感情唔會耐,不管你信與不信,這是事實

同埋通常第一次,都唔會成事,不停叫好斷,流埋眼淚

你又係慘d既 佢唔得醒目lo 唔識做人

你對處女嘅執着程度 係就算有感覺 拍拖之前如果知道唔係處 就唔會一齊？

我想結婚,我唔想老婆係咁,會有芥蒂心魔.

有D野呃得到人,呃唔到自己.

呢D刺始終會有一日爆出黎會擴大.

長痛不如短痛.

痛愛不如不愛.

利申:天蠍

我識人,結左年半婚,就離婚.

其實咁有乜野意義?

婚姻係互相包容改變.係雙向.

當你地隨便看待既時候,分多聚少,一定唔會長久.

婚姻既誓言,好多人當對白講完就算,但冇諗過入邊既意思.

命運唔會有一直順,亦唔會有一直逆,咁係未佢行衰運你就要離棄佢?

係未佢病,你又離棄佢?

如果係咁,我會覺得好可悲. 呢種所謂既愛同婚姻,或者只不過係利益既手段.

有D老一輩既白頭到老,佢地經歷左好多,亦磨合左好多,更多既係彼此都係第一次,初戀.

世界總會有誘惑,但如果你真係深愛一個人,其他野可以當睇唔到,你眼中就只有她.而唔會出軌.

男人有事業有錢就一定有女埋身, 但如果個男人把持唔住,就一定有外遇.

相反家有愛妻,常常想念她,會大大降低外遇機會.

以上係我感受.

其實愛一個人應該愛佢嘅所有啊 包括佢嘅過去
如果你真係識咗處女嘅女朋友 咁你係咪唔搞佢直至結婚先
如果你拎咗人哋隻豬 就一定同人哋結婚先 如果分手 照你咁講係咪對女方好唔公平wo 你講到隻豬咁重要 咁你都要為隻豬過返一定責任ar

其實唔關天唔天蠍事

咁你咪唔好同佢一齊

我可以接受唔搞佢,結婚先搞,冇問題.公平.

仲有乜野包容佢既過唔過去,呢句真係難聽過粗口.

咁女方就一定唔好要求條仔有事業有樓有家底,咁樣Fair.

人分男女,但都係人.

冇人願意被人搵著數,自己問心啦.

太真既野唔駛講到出口.

最後一句送俾你,人以群分,物以類聚. 即係所謂吸引力法則,解釋到點解咁多『女』遇賤男.其實佢地唔好得去邊

早走早着
仲有好多好男仔

下。。。 愛情冇得咁樣計住計住㗎喎
不過各人有各人價值觀唔同 fine

不過我想講啲女點解會遇到賤男
係因為通常賤男身上都有種特質會吸引到佢哋
然後啲女仔通常都太傻
而唔係本身啲女仔本身唔好

點解唔可以掉轉諗係啲男人太衰走去傷害啲女仔
如果你咁樣講 咁同啲強姦犯話啲女仔着得太性感引佢哋犯罪有咩分別

之前有條友追我，但出街係咁提佢ex
都唔知佢做乜鳩

有啲男人就係咁撚犯賤，有果陣又唔珍惜
同佢一齊果陣成日提住前度，到我頂唔順同佢分手啦 之後又同下一任成日提住我 無限loop
失去既野永遠最好

嗯,我好明白你講乜野.

但做人要對自己行為負責任.

冇可能自己玩完變公廁要搵個忠厚既人埋單.你亦都搵唔到.

女人其實聰明過男人好多,平均值黎計,其實屌打男人.但就衰在感性大於理性.

呢D野唔係藉口. 如果你信教,奉行教義,我相信你依舊係處女.

當然教會都有好多人掛羊頭賣狗肉,各種五花八門既去搵食.

呢點冇得講.

我係處男,我接受唔到,就係咁簡單.

生活可以將就,但感情唔可以. 既然明知自己接受唔到,又何必勉強.(就算孤獨一生,又何妨)

如果你隨便,你都好難要求對方專一,而呢種專一唔係短時間,係一生一世.

如我所講,好多野都係雙向. 你點對人,人點對你. 亦傾向竹門對竹門,木門對木門呢個說法.

當唔均衡時,就會有執念,有芥蒂. 呢種事每個人都會有,但點樣體現出黎?就要等東窗事發發生先知.例如出軌,一腳搭兩船,貌合神離.感情愈黎愈淡等等. 我唔知亦唔能夠準確說出,但定必有事由小小既刺挑起而擴大既磨擦.繼而包容唔到.

Haha.你放心我好幸福.我覺得同你溝通唔到.你呢個忠厚嘅人就繼續搵啦下.

你鍾意點就點啦 唔阻住你啦

一提住前度就分手？

係咪呀？終於有人明我講緊咩啦

所以現任點都比唔上前任呢樣野真係好令人灰心

屌咁個個都唔洗再拍拖啦咁搞法

人人都有過去架嘛
你唔中意就直接同佢講，唔係喺度討論

唔岩未分

得你條仔係咁，男你老母人咩
有咩咪照直同佢講，佢唔改咪即係當你係sp屌完就算
關其他男人撚事咩

即係就算佢飛咗我，我都住係佢心入面？

not you

男人最鐘意就係將你同前度比較

我以前都試過

跟住我同佢講你咁中意提住個ex，等我做你個ex係咪會記得我多啲？

之後冇耐就飛咗佢

個ex佢都有成日提住
不過講既都係衰野
反而佢會提住佢以前憧憬但一齊唔到嗰個
口講依家無野
但我知道佢電腦有個捷徑去佢地以前出街既相
個捷徑keep到依家
起新開擺同我影既相個folder隔離

我反而想問個問題

當你知道咁,你心有冇刺?

有冇受呢條刺影響作出一D行為去發老脾?

成日提住 直接叫佢揾返前度咪得

以前個男朋友都係咁 一日到黑都提住佢ex 仲戴住佢ex送比佢既錶同手鐲
不過可能個陣仲細on99, 好似無咩特別嬲 但點都唔鍾意

精神上出軌

其實即係搵你做水泡

如果當初佢鐘意嘅女仔揀佢，佢就未必會揀你

慘得過我
一齊左 男朋友同我講同前度邊到仆野又野戰

之後我都唔想再行過呢d地方

其實淨係聽佢講 我都知佢心入面仲有佢
都估到佢應該仲有keep佢啲野
我知道咗無出聲繼續當無事 都無發脾氣
但係每次佢講完佢啲野 最後補翻句：不過依家無野lu
我心入面都會好不屑

嗯,我明白, 你都幾理智

但一丁點既怨念都冇?

愛既相反就係恨,愛恨本是相對.

我個人黎講我真係接受唔到,對情愛唔係大量到咁既地步.

你最後咪又係一齊左

其實佢咁樣光明正大唔收埋，係想話你知真係無野？定係因為太懶唔去處理？

收返埋個folder有咁難咩？

果個無一齊呀

喂呢樣接受唔到

呢啲野同啲兄弟講黎威咪算囉，同現任講黎做咩？

你變咗前度 佢咪提住你囉 會唔會開心啲？

換個角度

如果平時有將D AV 放入平凡名字既資料夾入面

而D相冇呢,咁就有問題

如果D AV都光明正大,咁就冇問題.

有呀

佢咪呆左話係過左去，而家對佢無感覺

但呢個係分手原因？

咁我唔會知佢有無提住我囉

我唔太鐘意同前度有聯絡，全斷

只係我遇到太多人係咁，想睇下大家點睇

佢之前條女都唔知佢提住佢掛？

有咁既諗法即係未放得底仲好撚在乎 仲要開始新戀情對現任好唔公平

事關係我有次自己用佢部電腦
開左個寫左地點做名既folder
見到啲佢地去嗰度既相
之後先發覺原來個folder捷徑一直起度
淨係寫地方名 之前無睇過個folder唔會知

嗰陣都覺得應該係佢太耐唔記得delete
後尾見到自己個folder起隔離
就知佢近排有編輯過但仲keep住

平時兩個一齊睇部電腦嗰陣
個folder都一直擺起度 無遮無掩

咁算唔算光明正大

但唔開始新感情又會一直忘記唔到前度

好矛盾

男人都係咁
成撚日提住前度對佢幾好幾好
咪又係去蒲溝返黎讀書唔成嘅啤妹mk妹
仔都落過幾個 一齊去蒲就叫對你好
試下將自己都變成佢前度 由佢對下個慢慢講
係啊我係講緊你啊 知你會見到
世上得一個我 過咗你唔會再遇到

可能係想你知佢鍾意啲咩，唔鍾意啲咩。佢肯同你講又咁放心唔驚你會嬲/唔開心其實幾難得。

利申：我都想講，但佢唔想聽，一講牽涉女人嘅野就呷醋呷到都唔係聽緊，講到我都費時講，前度唔講，曖昧過嘅唔講，公司野唔講，咩都唔講。

如果舊既野先係好，咁一直做現任既點都唔會超越到

係咪真係要變做前度先識得黎珍惜呀

極度同意！
例如佢話佢同前度做過咩咩咩
我唔想知

但之後發覺原來佢呀媽呀妹都會成日提佢d前度
例如：xxx（佢前度）幾好架但太怕醜，xxx（佢另一個前度）我就唔多鐘意喇

有其母必有其子 認命

你識埋啲廢男姐

咁佢都有直接講佢鐘意咩唔鐘意咩既
問題係都未一齊我有咩資格嬲

係囉如果同佢講介意，佢又以為我會嬲然後咩都唔同我講

好撚矛盾

點樣拿捏到個平衡呀

係，頂唔順

一家大細都係咁，咁好難頂喎...

絲打受得住全家攻擊？

提前度同廢唔廢有咩關係？

講完佢都無改咩？

算呀

好地地做咩同你講想同前度一齊？

其實點解佢地無諗到聽既人既感受

哇依個真係不得了 直接坦白左你唔係第一位咁

咁你想知啲咩唔想知啲咩

想知佢鐘意咩同唔鐘意咩

但唔想知例子

佢話要提住自己負咗果個女仔，以後唔再犯喎 on99

呢個飛得過，做得好

直接講 之後你照板煮碗跟住做 唔會好假咩？ 好似返工老細鍾意乜你就做乜咁

鳩噏 如果我直接話我好鍾意人食食下飯揸我條j 咁我依加直接話左比你知 咪好似迫你以後食飯都要揸我jj 但以後食飯你揸親我又覺得你唔係發自內心 唔揸我又會覺得你唔上心 直接講左話鍾意 你都唔滿足下我

咁佢都幾坦白

咁如果你鐘意一個人，你都會想了解佢喜好

知左唔一定會刻意做，但佢唔鐘意果啲就可以避一避

如果我鍾意啲你唔鍾意做嘅野，又或者我唔鍾意嘅嘢你好鍾意做，咁點算

咁咪睇下我有幾唔鐘意/佢有幾鐘意做個樣野，然後大家再夾下囉

人與人之間相處有時就係要妥協同溝通，同朋友屋企人都一樣

同朋友去旅行，你想睇A佢地想睇B，咁你會點？我同朋友就會分開行動，有啲人接受唔到覺得係外地點都要痴住一齊行動。咁我同朋友傾過，佢地都接受。大家有共識就無問題

有時我會係度諗 我今次妥協得 下次唔得咁點算 下次得 又係咪今世都得？ 有時啲嘢得正反兩個choice 好難有雙冠軍 諗落都頭痛 訓教

如果係我我都唔會提, 因為EX係過去, 如果仲留戀先會提... 意思即係你起佢心中的地位低
不過我係A09 純粹個人睇法

男人知道一世都唔會忘記 但知道自己應該做啲咩

我好唔鐘意架，但都唔可以點
扮無野，心入面無限反白眼

完全唔撚想提前度，都唔明有乜好撚講

有d男人係鍾意睇女人呷醋個樣
證明個女人重視個男人
玩得多人大左就厭架喇

我男人從來都唔主動提
係我比較好奇 成日叫佢話我知 但佢都只係講少少
好似完全唔了解佢個人生

樓主條件太差 條仔想你知難而退

因為佢知你知得太多之後會唔開心
到時又要氹你

因為佢唔識尊重你同前度
亦都唔珍惜同你既關係

就好似轉左新工
成日同新老闆講舊公司幾咁好 幾咁正
我會覺得呢個都唔係好有心係度發展

可以同佢認真講清楚你唔鐘意佢
無野講可以唔出聲 唔使搵前度做話題
如果都無改善 最好盡快結束
你只會變成佢同下任既話題

當初同前度一齊 佢都瘋狂提佢ex .不過3個月後提都冇提高

屌 星座撚+處女結+男校

過

比返個男朋友人地啦

我條仔又係
係我面前話前度:佢宜定知我好啦想同返我一齊
我

叫A09講鍾意過既咪盞叫A09傷心

我條仔仲要話冇打過野戰但有車震過

屌佢咩意思啊係你面前咁講
癡撚線

因為你只係水泡，完全唔會在意你有咩感受囉，你都識講佢咸濕，佢同前度分左手屈埋屈埋無得扑野，見你就手咪搵你用黎呻同解決需要，提淫野，就係想等你你重演一下做快手做佢肉便器

男朋友同樓主男朋友一樣
成日不經意就提
講過話分手又呆左話點解要分手 又話過左去
唔明d男人諗乜 成日記起咪同番前度一齊囉

我覺得似係想威 想曬命咁

初初一齊果時我男朋友都會咁
去某啲地方做某啲事，佢都會不經意提起前度”我同xxx之前都有黎過” “之前xxx都有試過咁” 開頭我仲接受到 ，但日子耐左我開始頂唔順佢成日講，我叫佢唔好再提好無 再講落去我會覺得你放唔低佢 ，之後佢就無再講起啦
Btw 你無辦法改變係佢心入面前度既位置 就算你發曬脾氣都無用 佢唔會因為你發脾氣而令前度係佢心入面完全消失 唔諗開啲消失果個會係你

消失咪消失
而家頂唔住個個係我

發覺原來唔係得小多士呢個處女專員
真係好恐怖下

因為佢真係比左好多好開心既回憶比我

雖然我都唔敢再諗返起

想你學嘢呀，學下人哋比啲驚喜佢

原來仲未一齊既~~你分析下佢係追緊你定當你水泡先再決定下一步行動

但我遇到嗰啲只會輕描淡寫咁提過下點分手,中間好多野都直接話無乜好講,反而唔想我知咁多。可能你嗰個年紀細唔成熟,或者你表現過對佢ex既事有好奇心,所以佢一直以為呢啲係話題?

你可以直接表達下不滿先,再無改善就疏遠佢喇

係玩任前面一提ex啲野必死架喎
但大褸+性感內衣諗起都 好難怪佢既

你咪提返你EX睇下佢發唔發爛渣囉

提前女友會點點點，可能係想你改下d野wo or 做返同樣既野，有對你不滿又唔想直接咁講

咁開頭佢講起我都會有問下，可能咁佢以為我想知多啲啦

上次佢話我對眼係啡色，我話黑色呀？然後佢好不經意地話：「唔係，我前度對眼先係黑色，你係深啡。」

都唔撚知比咩反應佢好

呢啲係講都對啲麻甩佬講啦，同我講托7？

都未開始，應該未有不滿呱

我覺得講少句都真係已經當幫忙

失去左既永遠都係最好嘛

無左先識黎珍惜

我都覺

同我曬黎有春用咩

佢下次再提我會話，其實我想了解你多啲，多過想了解你前度

咁又唔一齊返？

明明係人閪嘅問題，係咪都賴男人

岩呀,你唔發下火,佢鬼知你不滿咩
想人知你點諗,你都要講出黎架,睇佢似on9仔,講野應該都要畫出腸咁講

係既係既

我遇過既女人都鐘意提住前度

係男人多啲咁得未？

佢係有少少毒撚...好啦試下同佢傾下

再提就唔尻理佢

唔關男女事，女人都會提

Ex條j長過你果條掛

有啲男人追緊都成撚日提
都唔知想點 搵水泡就行開啦

提前度可以食住？
我條女咁做嘅話我叫佢搵返前度算

都話無一齊

無話佢差，係唔明講咩下下都提住前度咩意思啫

係囉，完全唔明

但佢個勢又唔似係搵水泡，唔知係咪純粹未放低

無j

之前試過咁玩好正 想你都咁做囉

我就唔信有女聽完會照做

反而成日聽好人講

連登多女人，多女權西係咁

同你現任爆一次話你好介意好嬲點解要活係個前度影子下 如果你現任係愛你見到你爆咗次 佢一定唔會再講任何有機會令你諗起佢前度嘅說話 因為佢驚你走 反之就瀟灑啲byebye啦

初初同現任一齊嗰陣佢三日唔埋兩日就提佢EX一次，我都以為已經過去咗當聽咗故仔就算。
但每次見到佢嗰個冧樣﹑開心樣，我就會諗你係咪未放得低？同我一齊係咪唔夠以前咁開心？你係咪想追返人？你係咪仲鍾意佢？我係咪水泡？點解你嗰人喺我面前同我一齊，但個心諗住第二個？

好認真答你，唔夠愛你

威囉，型囉，英雄主義
利申：會講前度

女人咪一樣，得閒講起就話ex 點點點，關我撚事咩

都未一齊，梗係唔愛架

又關英雄主義咩事，有前度好威？

完全明白呀，無左先識珍惜呀嘛
生人點同死人鬥？

我唔介意聽佢前度壞話，但開心事我真係唔想知

無人話關你事，對號入座做乜春

我又真係唔多講前度喎

早走早著，遲走瞓唔著，他日後悔太遲

同一個前男友講既：

我覺得我呢個身高，最岩搵返啲身高155左右既女仔（佢前度既身高）

佢173，我163

佢同我一齊個時都明知我幾高架啦，身高又點撚樣改

然後我爆撚左，話咁你咪去搵155個啲囉，你識我個時都知我幾高架，你咁樣同我講黎有春用？唔通我無啦啦同你講，「呀我呢個身高搵返啲180既男人就岩啦！」然後你會開心啲？如果唔係咁你講呢句野係咩意思？

然後佢啞撚左

一齊左3個月就分手

前男友未同你一齊就講佢個ex有幾淫？

其實我講緊唔同人

10個有9個我遇過既男人都係咁

包括呢個前男友同而家有個追緊我既人

痴孖根，你開post 個諗法咪同我講既野一鳩樣，咪又係覺得ex 既野唔關你事，你做乜姐，我只不過係想講男同女都一樣，男同女有部份覺得講ex 唔係問題，唔知你係度做乜春，戇鳩

通常唔想講，但女友成日問，話好鍾意聽

我又無話全世界男人都係咁

唔通我話「人都係犯賤」就代表我講所有人？然後你又要跳出黎講唔係喎，我唔犯賤喎，你以為係人都好似你咁犯賤？

咁點撚樣呀係咪要字蝨？
咁我係咪要話「點解有啲男人咁樣樣」你先覺得係岩？

咁你作到前度好衰，佢就應該會好開心

但我反而幾鍾意聽男友前度既野 好似可以了解佢更多咁

我條女迫我講前度 點睇

Btw, 你咪直接問佢成日提咩意思，講埋自己唔鐘意

起晒鋼做乜
人地個「關我撚事」都唔係同你講
佢同個成日提ex既女朋友講，本身想表達同你有共嗚，呢個情況男女都有
做乜亂鳩咁鬧人 睇唔過眼

擺明係因為樓主你遇到嘅仔都係唔識人情世故嘅mk仔
我第一次拍拖都知唔可以主動提ex，或追過嘅女，係尊重黎，亦到係因為唔想現任聽到呷醋唔開心

咁如果係讚佢ex 會唔會唔開心？

ex之前同我講同佢ex最高峰期一日扑5次
佢嗰陣個威樣開心樣 刻咗落個腦到
秒sad 佢都有say sorry 應承唔再講
講者無心 但聽者會好撚介意 只係冇提起廢事嘈交

你係咩人咪遇到咩人囉

有人話因為你有野做得未夠好，我心諗屌啦你永遠點做都會唔夠前度好架啦 唯有係做好自己
萬一你做左佢前度都唔怕俾人數臭
聽慣左其實冇咩 咪當佢發up風，我就自我撚黎既直頭話到明「你點用前度單打我都唔會改，咁撚掛住前度咪追返人囉 追唔到得把死人口，抵人地唔要你」